黑警呢期禁止遊行 警權算唔算超越憲法

黑警係幾威

推

執法 栽判 判刑 而家連製憲都做埋
黑警underpaid得好緊要

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

NOW OR NEVER